Les questions ci-dessous sont indépendantes et peuvent être traitées dans l'ordre que vous voulez.
\begin{enumerate}
  \item Soit $A=(5x-3)(4x-2)$. Développer et réduire cette expression.
  \item On a $B=\frac{1365}{910}$. Rendre cette fraction irréductible en détaillant la démarche.
\end{enumerate}